女控吃炸雞吃到雞腦 肯德基：恐是雞腎

澳洲雪梨一名女子，日前在家中點了一份肯德基(KFC)的炸雞分享餐外送，與朋友一同享用，沒想到吃到一半，她在一塊炸雞的炸皮下，發現一坨和雞肉完全不同的肉塊，從外形紋路來看，像極了一塊「腦」，她立刻拍下照片，並上傳到肯德基的《臉書》粉絲團，很快累積了超過2.2萬則留言，與超過1千次的分享，當地肯德基的客服人員也在下方做了回覆，但引來更多關注：「我相信那應該是雞腎，不是雞腦」。

26歲的帕默(Sarah Palmer)，上周五(7日)向雪梨北郊巴拉馬打(Parramatta)的肯德基，點了一桶「巨量餐」(暫譯，Giant Feast，包括15塊原味炸雞、18塊雞塊、1份烤雞、3份大薯與多樣配餐)外送，在家與幾位友人分享。結果卻在一塊原為炸雞中發現了異常。

帕默立刻拍了照，並上傳到肯德基的《臉書》粉絲頁，寫道：「嗨，肯德基，我是你們炸雞的粉絲，別誤會了。我很愛你們的炸雞，但今天，我向巴拉馬打分店點了些向來讓我吮指回味的炸雞後，我被裡面的一塊雞腦給嚇死了！是的，我沒打錯，雞腦，包裹在你們美味的祕製香料配方中。想想我有多害怕、噁心與失望。我真的希望這不會影響我對肯德基的喜愛，但我必須說，傷害已經造成。很想知道你們要如何挽回我們的關係」。

很快地，肯德基客服人員在底下做了回應，「謝謝妳的來訊，但我覺得這看來是一塊雞腎，不是雞腦。請妳見諒，並讓我知道妳訂購的時間、餐點名稱與最容易聯絡到妳的電話號碼，以便我們跟進處理」。這回覆卻引來了更多討論。名為James Phan的網友回應：「妳看過雞頭嗎？雞腦的大小只和麥提莎巧克力豆(Malteser)差不多大，這只是一塊沒清乾淨的雞腎或其他內臟啦」，另一位網友則說，「如果這塊東西比雞腦大，那絕對更比雞腎大吧，腦子絕對比腎臟大的，這絕對是塊腦，不是雞的腦，不知道是什麼的腦就對了」。

顯然，討論的重點已經歪樓了。這則貼文目前共累積超過2.2萬個留言，並被分享超過1千次。

嘩，我屌 好彩未食早餐姐

屌你老母仲要咁大張

BTW 炸雞腎應該幾好食

年經？

肺黎，煮過雞就知

內臟成日都有架啦

呢D新聞一定有圖.

個鬼婆見識少
呢舊嘢只要食過切雞一定見過
仲有邊個會咁得閒幫你剝個腦出嚟，仲要剥得咁乾淨

食緊早餐屌你老母

個雞頭咁細
邊有咁大個腦

雞腎唔係咁樣架喎

我都r哂頭

岩岩google完
平時我地食開既雞腎唔係真係雞既腎臟
而係雞既砂囊

就算真係雞腦咁又點

做vegetarian la

唔係 vegan

kfc雞無頭嫁

雞腦撚有咁大咩

免治肉

估錯國家

炸雞炸埋個頭

唔知點解每次望親呢啲紋路會覺得特別想嘔

証明KFC 嘅雞唔係"種"出黎

呢舊先正 無食過雞？

其實係咩黎

呢到係連登
D咩爆腸內臟搞gay就一定有圖 仲要高清
D咩J圖流出瘋出 就一定無圖

講咁多其實乜都無答過

屌 使唔使咁撚大張圖

雞頭咁細，冇咁大個腦，可能係其他動物嘅腦黎

支國人表示點解唔食得

雞肺

呢舊野不嬲都有架喎...
通常有得佢係到唔食啫

外國人中文都咁叻
香港人真係要自愧弗如

old news is so exciting

乜雞腦唔係響雞頭入面咩? KFC連雞頸都無件點黎個腦

鬼婆真係

屌即係雞頭啲肉都拎埋黎炸

食切雞油雞清唔乾淨都成日有呢啲架啦

雞腦係白色嘅，個女人真係無腦 一定以為西瓜係紅色嘅傻西！

白皮豬自己無腦就以為係雞腦

冬天食雞腦補身唔錯,KFC良心企業

益左佢啦

乜撚嘢叫女控

ed就有圖

女控訴掛 學支那乜都簡

亞洲可能覺得無野
但外國好似覺得內臟好核突好難頂
但又食鵝肝

on99
第一日食雞咩條女......

係咪響骨底棑黑色個d
個d幾好食

google 雞花斑腎
又好似真係咁嘅樣

食蝸牛

那是人腦不是雞腦

臭雞邊有腦架

我都想知，我自己斬雞既時候都見到，係脊椎同胸骨中開夾住左，其實真係好難清乾淨！

食過類似
但都係唔知咩
食落未到還好 口感有啲似有啲承托力嘅薯蓉

味道

雞腦點會咁大舊呀

雞腸，正野黎，唔識食

細個時食過
細個對呢啲冇概念。乜撚都食

屌你，呢啲就有圖，大大張

係雞腎黎架 平時食雞啲雞骨下面痴住一舊舊果啲咪係黎 唔食得

食得果啲叫雞胗 好似係

好奇得滯走去google 雞啲內臟
啱啱食完飯好撚想嘔

像極了一塊腦

雞腎受到病毒感染好似係呢個樣

慎入

link

因為雞腎其實係叫雞胗

屌你老母閪

唔係講笑，喺香港試過有舊一模一樣既，嘔心到爆
不過我冇投訴默默地扔左